腳踝舊患 求救

5年前打波左腳踝大拗過 當晚去急症照X光 腳掌骨裂 比咗啲panadol就叫我返歸

好番之後行得跑得 問題每次一打完籃球就會feel到腳踝裡痛 無腫 行路都無事 但腳踝一向左或右微拗就會好痛（刺痛個隻）過幾日又會無事

之後有睇過跌打 針灸 物理治療 好似都無乜用 一打就嚟料

感覺上圖圈住地方痛 究竟傷咗邊到 韌帶？

早幾日打完 路都走唔到咁濟
如果我想醫要睇咩科？骨科？又好似唔多關事

上網查完都一頭霧 求救

認真想知就pm

有咩指教

尋日起身頸左邊好似拉到咁，係咪訓禮頸？有啲痛，睇跌打得唔得？

Tg: BlackCopDiewWholeFamily

拉下筋 過兩日就好洗鬼睇

我試過脊醫，有好轉，但其實唔會好晒

有無感，yun痛

關事咩

搭單問有冇返老還童藥

老化同傷患有是真係一去不返

骨裂都唔洗做手術 自己埋口實衰
以前我手腕都係裂骨 唔知死去左睇跌打 唔痛就算
跟手發現彎唔到手 照完X光 醫生話裂左骨但埋左口
無得搞 裂骨個陣就要做手術
依家由佢痛

google完 似係

可以點醫 見話幾乎做唔到咩..

個陣細路仔 醫生話無事食下panadol就得

應該係埋口埋得衰搞到咁

宜家仲日日痛??????????????

照下MRI 睇下啲軟組織

痛 拗手腕 轉圈 掌上壓都做唔到
一俾壓力就軟無力

好誇喎 唔做手術？

醫生話無得搞 就無理到

rip bro

今晚要貼脫苦海

唔信算， 脊醫係橋正唔係淨睇backbone

呢啲嘢唔好上連登問 自己真係覺得唔舒服，就去睇物理治療或者醫生。